伍公子呼籲社會各界抵制警犬！

幾時到其他kol?

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

推

伍公子

高下立見

達哥呢

到宅男俱樂部了

respect伍公子
大事大非之上真係睇到人性光輝同醜惡
以前迖vs伍既post等我仲撐迖
今次真心睇清楚迖狗既真面目

push

發夢夢見他去了金鐘

一個多廣告 一個冇廣告

少數清泉

达哥都關注緊啦，一路嘆tea食女一路笑緊班兄弟

利申發惡夢見到

大J夠多廣告 唔關事

伍公子雖然比人話膠膠地,但有時講野的確有文有路

不嬲有文有路
乞兒單野真係由頭到尾都戇鳩鳩

伍公子真心型
迖哥返去數阿爺錢啦

一個死垃圾廢閪 一個敢於發聲